[COYS - Dier我屌你老母仆街冚家剷on99場場唔係自爆就送12碼幾撚時去死？] 熱刺球吹水區 280

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌你老母Dier

Dier威水史:

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

邊個搞鳩大清個頭

寶寶

Goodbye and fuck off Dier

邊個咁斗膽 揸大聖d頭髮

邊條友完場走去搞Bale個髻

拗柴仲行到應該最多抖兩個禮拜冇事

搞散左 bale會唔會即刻訓落地

Pope好高

仔傾巴終於第一次合體

班友醒目 唔洗比妓騎

佢同鄉

但妓下場搬泥
我地柒就收皮

開post無人

人生仲有咩意義

開定下一個

依到出名贏波冇人

出左街冇睇 贏4球

驚你比好多人block 左冇人入

因為冇你

最好以後唔好返屋企

好賤

冇你就係good day

Dier若不好 便是晴天

next po name

下場再出dier打回原形

一球俾佢，一球俾LML，Son真係慘

好過第2到啲摩門教徒出晒黎

佢自己都炒粉啦

係人都知邊個有問題下場摩佬出佢比人屌到上天花板

大清咁勁都冇人講

永續caption

傾都放左球比佢 佢自己都射左飛機

冇人講咪你講囉。。。

Son今日啲點係咪加晒喺Assist度

到佢變Kane咁
咁又ok啊

開始有啲睇頭

我傷都冇人講 下場等後防爆

黎緊連續3場倫敦打比 應該會輸晒

冇 dier
clean sheet !

拎到9分唔反摩

下場對富咸是撚但啦 最重要北倫敦打吡咪撚出

代表咩

Ching 係咪唔記得左？

𝟭𝟬𝟬 @premierleague 𝗖𝗟𝗘𝗔𝗡 𝗦𝗛𝗘𝗘𝗧𝗦 for Hugo!

#THFC ⚪️ #COYS

Kane啲長傳真係...
Dele都冇佢咁勁

隊長

今年聯賽有前4就收貨

有你就前四啦

今日大聖長傳都好有功架

冇你地就有前四啦

英冠前4

大家要明白摩佬係唔會放棄Dier
唯有好似A山咁 搵Toby傍住
A山有時都好好波 又硬淨身位又好 頭槌唔錯
Dier都係 身位頭槌 鏟波解圍有時好穩

佢啲有時都好有時下，出錯多過穩

巴打 我勸你走先

出面幾兩友 我都頂唔住

我地果個係D山

我迷脆都唔會話佢速度快啦屌

其實個問題就係有時呢兩個字
有時好穩 根本唔知佢幾時爆

27歲Dier heading 正面解圍好，轉身差 速度慢 鳩屌人

24歲黑山 轉身好 速度唔差 用波相對比Dier好，Heading 力量差 需要人地lead

2個都會爆炸，咁你會用邊個

吓乜dier條垃圾27嗱 仲以為佢25 咁仲衰

果班友真係好𨳊肉酸
嬴隊搬泥打哂飛機

都咁撚弱智

大聖就梗係勁啦，唔使講

ziyech都唔係幾勁 荷甲野真係幾伏

贊臣

b仔

初去車幾勁

dier企位同預判好有問題

不如B隊再train過

睇到車post話cho隻閪手差啲搞到輸pen

我笑而不語

岩呀 你睇下你自己對車仔個場波

我唔明點解因為呢場嬴而吹奏摩佬
到底係邊撚個要負上場場出Dier嘅責任？

你睇Facebook癲到

寫緊文，聽日要投
睇完波唔得閒死

其實唔係好明
點解球迷係跟個教練而鍾意隊波

我跟開科

冇跟開你
依排仲有冇得出場

冇了
就黎回家

返阿根廷

返去普巴既身邊

入過我地波

係Ajax果陣

人地有人地既選擇既
呢D野唔到我地指指點點

唔講摩教我地點
唔理佢過氣唔過氣
單論佢作為一個話得上係名帥既人有咁既號召力都算係佢人格魅力既一種 有咁多人迷佢多過隊波
又唔見哥迪奧拿果d有話得上係邪教既野出現

呢樣野我幾佩服 但盲撐就唔建議了
我覺得到呢個時候迷摩仲J歷史既似靠害佢多D

重點係改造摩拉打中路(需然之前果幾埸發揮一般)，但係當有老子孫同卡尼就令前面生晒，令中路D波快咗有突破能力，完年摩佬係皇馬揾迪馬利亞打中路一样!另外巴爾狀態終於等到佢有番另射波命中率刀提高好多!

摩拉打中路入波好似多返，雖然派牌唔係佢強項

仲有其他用途既
唔好唔記得大師兄第2球
對面個閘唔撚見左

始終覺得Lo一出得返
打lm 個位會係lo or 當

lm打中間有一樣好係佢小空間控球能力高

雖然係，但摩拉當年打邊，要有個派牌型放直線俾佢突襲，佢由始至終都唔係突破型

巴西佬嚟講唔算特別好，之前有段片同GF玩控球，結果好似兩個差唔多

Lm 用到今場咁已經算好 摩佬要啲穩定性高既人
摩佬手下既佢 仲有上季季尾個段佢勤力既
防守數據幾好

不過長遠可以既話賣左佢谷轉會費好過
買泰奧雲算

佢真係算唔話得，成日聯賽冇正選，但今季keep得算唔錯

佢係勤力的
態度又好 係真係欠啲穩定性
Lml 同佢都係

唔穩定都算 起碼睇到個下限係邊

咁只能夠賣Bergwjin, 因為一個進攻球員數據太差，真係幾有talent, 落場幾勤力都冇用

佢而家似乎上身太重，平衡係好，但爆唔過人，浪費咗好多爆過咗就有嘅機會

搵迪馬打中路係安76

摩佬同奧燒同一季躝

有冇link/grp名睇下

熱刺香港

始終都要靠前場爆seed先大機贏 山今場反常

啱呀 Dier穩定性都高

所以成日有得踢

迪馬打中路個個安76黎嫁

屌 段野又唔係我打
成班傻鳩
贏一場半場就打哂飛機咁

第一下仲懷疑你係Figo Chung

原來都主條on9以為Roger真係讚摩佬

無睇開吹水區

大哥沒有輸

舊時好似係擽仔own

琴晚既Dier最好波

屌你老母

坐係後備席就carry全隊

戴阿
查比阿
搞亂熱刺

坐埋一邊成隊波實力即刻有所提升

原來係BD

摩迷好似過哂吹水區
好hi惡的

國家隊大佬都搞

最佳位置

摩佬嗰陣都有搵天使客串攻中，仲打得唔錯

決勝於千里之外

但始終唔係摩佬本身諗法嘅First choice，係依下唔用Ozil做加速進攻角色嘅時候，Kaka又唔出個陣先咁做

係因為迪馬個陣都符合到突破，引球推進，後上同有創造能力嘅功能

唔同於安76專登為迪馬重新再建立一個新角色

個陣我始終覺得個陣Kaka先係佢係依個角色上嘅第1選擇

條on9都主周不時突個龜頭出黎
但啲野次次都錯撚哂

其實話bale個慶祝動作係幫癌症乜乜乜係咪炒哂車

2:25
"Dier has been given goals away every week!" - Keane

堅尼係咪熱迷嚟

其實係，不過用用下原來Ozil助球能力咁驚人，第一季就過咗施丹嘅助球數字
不過Ozil最後一傳嗰種旋，得天使學到

同埋佢指LM係咩意思

我先 : Dier

好正

LM明顯唔知個手勢背後意思

熱刺上一輪英超主場4比0大勝伯恩利，貝爾兩進球一助攻，進球後他和孫興慜一起慶祝，貝爾手比W的形狀，而另一邊的孫興慜則是比出M，這個特別的慶祝動作代表著甚麼呢？貝爾親自說明：因為大家都說我和本 戴維斯是威爾士大佬（Welsh Mafia，威爾士黑手黨，代表著威爾士大佬）。而在最近一次慶祝的時候，盧卡斯 莫拉在一旁比了L，貝爾笑笑的說：看到我們這樣比，所以他可能是想比自己的名字吧！

笑鳩人咁衰

波波地又話係慈善團體個名

個手勢係送畀一個患癌死嘅細路
之前睇過張相son同細路就係做呢個手勢

見到大師兄係到咁開心都鄧佢開心到希望佢下年都係到

傳free走 但唔知佢肯唔肯降薪

賺夠啦都
過嚟幫下手啦

中超玩撚完後無球隊會咁高人工搵佢啦

開心還開心，減薪還減薪
減左薪一定唔會開心

所以佢番黎接番自己班

不過lml有lml既用處既 d濕鳩招有時幾好用

推

般尼...

李城3中堅得蘇恩古一個正式中堅
2個都係架硬上

錫菲都入埋 護級惡過犬
聽晚我地兇多吉少

唔係話underdog 但熱刺通常打哂飛機就會出事
靜靜地贏

做個民意調查
下個topic繼續屌撚到Dier躝
樓主太懶唔得 支持下個po轉topic

屌撚到佢大肚

唔睇好聽日贏到

咁正皮啦
唔比正負皮點知你意見

俾咗啦

睇黎你都好憎Dier

[名宿訪問] Pochettino：永遠都是熱刺的一員，希望將來能重返白鹿徑

近日，前熱刺主帥Pochettino參與了歐冠官方IG的活動，在問答環節的獨白中，阿根廷人表達了對老東家的深厚感情。

Pochettino說：「我在熱刺的五年半的時光是難以置信的，那是我人生中一段刻骨銘心的旅程，將永遠刻在我的心中。我永遠都是熱刺的一員。」

「我希望有朝一日，我能重回白鹿徑，再次為熱刺吶喊助威。」

來源：虎撲體育

-Leo

he’s magic you know

thanks

Gay

普爸爸

我睇埋今晚先，如果仲出Dier 就正皮

今年坐後備席走去打對面 禁賽支持

而家d po無乜創意
淨係咒人

我愛Lamela

今晚準備屄

全世界半球
馬會好早已經升半一
馬會縮得快肯定有古怪

前面嗰4個

球迷陣

dier:

除左bd 代龍仔真係終極球迷陣

wa...打機陣

超正

好多有名氣既初到貴境都屈幾場機
之後比人捉晒路

冇Diuer就是好日

連續兩場無dier代表咩

龍仔留返打精宮都岩嘅

dierless

臭同龍仔兩隻快閘

yes

前面四個

下場對水晶宮正選出佢

如果係咁topic就唔駛轉

我記得之前手痕轉左topic之後下場就見番佢
Btw投票結果一面倒

繼續屌呀

恭喜各位 連續兩場無Dier

碌柒 賭波po咁多人買我地
贏唔到會唔會比人爆閘

又廢二閘了

買我哋嘅係咪傻撚咗

兄弟頂住 我準備潛

事實證明Dier幾黑人憎

有冇link

無Dier，睇得

coys

柏加大殺熱刺+Onomah鏟草coming

Coys

On9 bd

出dele反而閪左佢實做戰犯

佢真係垃圾嚟

屌呢個咩cam 嚟

球場個cam難睇到喊

近到on9

光速一射

仲睇緊比人屌緊

又尻俾 屌你老母bd

D cam搖黎搖去想點

山

山好撚fit

山狗暫時好搶眼

咪劇透喇

仲反唔反山

拎佢同Dier比係侮辱左佢

我到底慢你幾多

個cam 好難睇

唔夠人搶中場

節奏快過上場好多

富臨肯攻的，睇返對痢個場就知

差少少

咩事咁撚近

睇到好撚暈

真係睇到唔舒服

富咸個埸太細

好彩訓醒之後決定唔買我地

BD條撚樣解圍係踢比人哋

仲衰撚過港超

我勁到

你all in富臨？

冇買到

富咸個主場擴建緊，所以臨時是但搭咗個台擺cam

買啦屌你

諗起你上次追住閪布嚟買

欺騙我感情

試下入一次

唔得

Areola 考牌呢個好嘢

傾屌你咩

kane

球霸hea撚到呢

頂咁應

牙傾玩野啊
又唔互含

又唔想互含
又一場唔想破紀錄

係囉最衰都係你

戰犯

又曬機會

個can嘅角度好似睇緊英冠場咁

賣得

Dele

醒神

我兒轉造助攻王

勁

兒子刷助攻

竟然係你

個慶祝動作

返生

要拎雙十

Dele兩下fist touch球感都極好

兒變助攻王咩事

孫興民愛助攻

屌你

wow

兒子要同拳王互含

佢最殺食既真係佢啲球感 有啲高波佢明明勁高大但會拎得好順

其實似own goal

9點比卡超咩事 今季咁撚廢既

同埋要讚分畀Son嗰下無猶豫無妹

呢下其實bale都好緊要 破佢中線位既逼搶 一破就基本上係3打2佢地防線

其實第一下拎得順啲 bale俾到單刀咁濟

2條友夾住對面

兒子呢幾場玩助功

大師兄呢啲波真係好爽好到位

還生

對面對中場果種逼搶似修仔咁

Dele 專長發揮到了嗎

真係修狗就好邊有佢哋咁高位

傾咁好機會都浪費哂 反而alli把握到

傾比長傳仲高汁過finishing

太易入不了

因為真係修仔放過嚟

比人吸走左入球能力

一早話佢可以打十號位啦
應該長打添

Dele好熱

英撚最強中場

好擔心肥當 上半場己經比人踢到仆街

對面小動作有少少多

啱啱條友完全冇諗住攞波

長打咁就會變玻璃人

護級隊係咁 場場好似搏命咁

肥當操耐啲有冇Yaya8成

一鳩野推龍虎切

熱爆佢好嗎

山好好j

阿里球沒當咗own goal sosad

多謝關心

明推都算小？

大小動作都多囉

...........

牙堡你小撚心啦

個球證做乜撚野

bd條廢西推波推出界

BD想點

禁區就

攰了

英甲水準

Good try 不如比大師兄射下

師兄有冇有玩馬娘

攻中傾

人獸都岩

10號仔咪做番10號仔

同黑山鬥撞

山咁硬

好撚獨

叫我silence suzuki

山都撞得開人

4打4唔傳用左腳射情願

早2年有條片係佢撞飛尼馬

想同你做

我仲記得佢同安東尼奧隻秋

全能到仆街

啲逼搶咁好J

寶好似手球

上次先撞到西咸個蘇錫破眼角

應該心口嚟

早幾年有科通古天樂坑渠添

有身材冇腦有咩作用

唔關注黃潛球員

唔係通 係fake到古天樂番香港

自己跌on99

安逸寧靜

仲有雙腳飛鏟

屌 踢到喎

球霸

當交得靚到

身材only 球風都係軟

咁都冇 咁不如吹返kane插水啦

下 罰球都食埋？

球霸mode

屌 黑哨嚟㗎？

喂 踢死人喇 隻雞屌你老母

個傻西球證想點

Var冇得吹罰球，本來個ref冇諗住吹

呢下黑撚到

個哨做乜鳩

對面要人唔要波

又係鳩哨

喂足總唔好特登做到護級好精彩先得架仆街

屌你老尾富臨踢夠未

嘩 隻雞痴撚線

咁都無牌

踢到son苦口苦面

轉頭吹我地輸12碼就搞笑

揾人車埋佢哋去Merseyside空難啦

喂下下去人唔要波隻雞好似冇警告咁都幾痴線

終於有

未死人竟然有黃 你交唔足戲喎球證

支雞愈黎愈痴線

咁樣腳底落都無就食屎啦

屌你老母又冇半大 on99

踢撚到咁先有張黃

富咸不死人球隊

我係後備席好凍 好大風😖😖😖

做決定快咗

咁返屋企啦

佢返生嘅話 摩狗可以做返摩佬

大師兄好少掂波

肥當想同條撚樣隻秋

智障仔都有人用

係入廁所爆石

見到Bale主動迫搶、遮線，覺得好神奇

肥當真係無得頂

科夫都有人用啦

有後備仲想點？

今日個個都唔識頂波

比人後入

fuck doherty and bd

咁樣出手都冇事

好痴線

下場就Dier拍山狗雙中堅

Toby年事已高 要休息下

山狗

嚇敵真係

杜狗玩野咩

黑山唔好玩高章得唔得啊

佢做開inverted wing back
唔會ff有傳中同overlap

射乜q

右閘廢已成傳統

啲閘屎撚到

點咗幾個點落power度？

明明佢初頭嚟都出到波

狼隊嗰個嚇敵幾時返嚟

科係邊？

巴利同迪里好似幾fit

係咁迫搶 難以相信

Bale BD

威爾斯雙傻

去咗當更

WM

居然黃係1:1

今日兩閘出返龍仔同臭一早贏緊多一粒起碼

屌咁樣比人右邊舞

巡緊樓？咁唔阻住佢了

屌 Bd食花生㗎？

等睇下半場食哂屎

臭我覺得差唔多，龍仔可能係

搵我做咩

差啲輸，一額汗

懷疑摩佬將進攻交咗比助教

大力臣呢?
即場買2.5大 定買角大？

認真呢？

好事黎

我地夠膽0c的
試下對面下球

有啲返左肥普年代感覺

好似當年雲高爾有時比佢教一樣

想睇數碼暴龍絆 有冇link

起碼唔再淨係係咁比個波人然後尻守

屌你巴利係咁飛鏟 我有冇睇錯

想要2.5大

個入球唔攔都中龍算OG咩

唔怪得lml係佢接班人

我諗緊要角大

唔係話唔攔會wide咩

唔攔嘅話唔中，不過後面仲有個Kane

垃圾山狗 隨時自爆

Dele都係麻麻

屌那星BD真係

算好咗好多

認真咩，算係咁啦

我唔睇呢d

老納教過Rio

QPR個陣玩到降班

一班過氣老將+泰拉拔

下半場 代表閪波is coming

數碼暴龍都唔睇你10後?

似係

我睇 le都冇feel

睇片係韋斯咸，老納未老

當年後防係Ceser Richards Rio Hill Traore

好耐冇波教

又呢啲位

神救

真係好撚危

隊長勁到

富臨班人好跑得衝得

神救x2

差唔多要換人

可以買定對家

接實

我都覺得摩狗肯定換啲防守球員

大波已死

富臨下場先努力啦

好危 富臨開始撳屌

想熄了 依家咁姐係等死

點都我地易食好多

佢上次屌打猁狗 輸黑哨

節奏開始亂

一場半場唔代表咩
係都打我地穩陣

買對家入波先啦

派我

平安鐘咗成10分鐘

失禁足球

仲有半個幾鐘平安鐘

對面keep住控球+節奏快，一下唔集中好容易

你幾時追住嚟買

啲閘真係屎撚到
Bale同son成日走靚位都俾唔到跟手傳返後

山狗救世

山係咪想逼走dier

換人未呀摩狗，又80幾分鐘追和

悶到打緊機

Dier no stake㗎啦

今日山

換邊個？

Dier+winks

都好左幾場

今次唔使80幾分鐘

隊長真係救唔到班友

又救

1:1！

笑撚死撞番比人射

笑死

糕

不意外

大師兄休息未？

山狗冇運

屌你呀手球喎

都係要柒

手球

好彩handball

山特登省手

進攻球員hit中手就點都吹

var

神操作

仲想叫你派我....

死好運

山狗有運

死好命

吐血

之前就特登裝越位

-6到

山狗好運

冇啦，唔通用手助攻咩

摩佬醒水做嘢啦
今次-6咋

屌你老母出施素鳩

var正路返次

踢波係咪要斬咗隻手

買定下一粒富臨啦

龍虎切換出希望易D打

貼住身都計手球 有運

換ali okay

山狗呢幾場係-6定專登

其實隻手都貼身又無延伸
咁都手球

進攻球員係咁，你仲要係助攻嗰個

中手就

進攻球員夾實曬都好
省中就吹

進攻就算啦

如果防守球員9成9都唔會吹

要變一變

進攻球員咩情況handball都計手球 好似係

以為og

可否換撚走bd

對面出安基沙雞姦我哋了

其實出龍仔好過

Exactly

杜咁都解唔到圍

唔可以

杜生

今晚Dele同大清打得幾好
後備呢2個就...

可以熄

星期日又要踢

今季賣晒杜生同臭，之後回購kwp好過啦

又嚟失禁足球，過到初一過唔到十五

咁我要林迪好過

上半場讚撚壞咗

又想縮

kwp真係唔啱打，寧願放臭買其他人好過

嚇敵要做野都會去做下 好過BD得個睇字

條後防線好牙煙

3D後防
Davies Dier Doherty

80分準備入手1:1波膽

摩狗又唔撚換龍仔

屌你老母成個下半俾人禁住嚟屌 摩狗幾時out

失去咗控場點攻

Cashed

換龍仔會壓前咗

而家要入第二球咁早守冇用

妓女足球

入咗咩？

比人輪姦

又比人強姦

我既早餐錢

成個下半場踢撚到舊屎咁

遲早入

K角位㩒屌大法

又去番以前比人屌打禁屌衰收尾果啲時間

但SSK出左黎

你老味成個下半場連棒場都過唔閪到

入多球啦屌 咁守法好撚危

下半場得1射

半場

隊波好一場就屄一場
好撚辛苦

我唔想搭沉船呀

唔講以為打緊曼城

差少少收錢

成撚日谷上半場 下半比人禁屌 摩佬好撚柒痴線

換lml

點解對面啲人咁跑得？all in晒呢場？

唉屌你老母摩狗

其實主場果次打富咸都係一撚樣
屌 完全係一模一撚樣既場合

好睇了

屌

換佢出嚟玩角球旗

主場果次又係 晒鳩晒機會 下半場比人禁屌到漏屎水

出lml feel到會豬波

個次俾睇人一個㩒

補飛和波先

呢球隻手都可以話有動作
上季Lucas嗰球先戇鳩

嘩 呢啲咩撚野小組黎架 Kane lml

18倍反勝都唔買

預備畀人追和 劇本波

請柏加教波算喇

就快到80分鐘

無dier可以屌邊個

我既早餐靠對面了

摩狗

仲有13分鐘，點捱

熄機

好撚痛苦呀呢40分鐘

3D 摩佬

唔撚睇了
早抖

點解荷b連後備都無?

lml

追和@你

拉美拿

角球開得咁差

大波有冇得還生

廢囉on9

嘩

幾扭得

美欺？

屌你後點冇人走既 美斯都冇人幫手入波啦

勁過美欺

Lml

點估到佢扭到

明明dier同佢一樣咁廢

可能個個睇死佢無end product

搓撚到對面慌

剋屬性，速俾技剋

Dier最佳位置啦搵到

個個都以為lml會射埋

守守守守守

Feel就得收錢

冇七公 lml好似冇乜showtime

今個月英超全部細到仆街

食左屎先講喇

傾

Areola係咪癡線

又唔撚入on9

嘩我屌你老母

屌 又曬

Kane

Kane呢排tapin 全部炒晒

son kane沉撚到

Kane今日差咗啲

用撚到殘

傾腳風幾場都唔順

呢排啲finishing好曳

On撚9唔比得益

都唔係今日上場哂左幾多機

呢球係Areola勁多過球霸問題啦

kane浪費晒啲機會

贊成

篤到已經好

個個淨係屌荷b

Areola上場都封我地好多波

lml出黎就變左核心

因為冇傾而家分分鐘護級點會屌

個人覺得Areola>Pope

95分鐘內一定有錢收

大清接班人

請埋我食早餐

主教英人

但係有時好柒，都係不了

Feel到呢球dier守 應該失咗

個心臟就嚟爆

由接大聖班到接大聖機

摩佬呢個戰術係咩名堂 大家有冇提議

收c啦

嚇撚死

一串魚蛋岩唔岩

lml做乜鳩

lml...

要失了

讚完必閪定律

等收錢

全撚部人防守一個假身fake撚到食屎 都唔知點教防守

隊長角球接實

話晒都係第一個全亞洲血統ge世界盃冠軍成員
kane唔算射得差啦

贏就贏緊

山做咩

加時畀人追和啦！

Battle

break dance緊

Parker真係好撚型

唔講都唔記得Areola同AGA算係同鄉

Break dance

角大收

Dance battle

就心臟病發

補4分...要含了

補4

1對1不嬲都係差

仲有3分鐘咋

11.5倍主ng

Westbrom

隔離比人絕殺

炸撚左

對面鳩斬就有機
都唔知驚what

95分內一定收唔到錢
因為呢場波得94分鐘咋

到我地比人入

仲有分半鐘咋

點炸 冇越位

你好，請問我同你好大仇口？

笑撚左西布朗冇越位比人吹走左

仲有30秒咋

var呢

Var is shit

黑哨

我轉台睇 似體毛越位

攰撚死Kane同Son了

咁都冇事

補上補到5分 柒利又柒

屌 咁快吹

仆街到 用30秒搞完之後大大力踢走

咁撚樣贏波真係唔安落

紫狗真係好撚勁

成日一尻踢走都唔互搓

富臨欺騙我感情

-6拎3分

ugly -6 win

今場功臣紫狗

成班專家咁講撚到失撚硬

屌你，嬴得好樣衰，最後球罰球仲要咁踢，對緊護級隊都要咁

最後一攻點解唔搏下入多球

今場好彩頂得住 傾哥識玩

欖球式踢個罰球出界完場

想入？問過我未？

贏左就算啦希望下場永昌唔使睇失禁足球

有分就得

咪就係
我fantasy啲分呀

Smart Cunt

辛苦到...

嚇撚到瞓唔着

lemina 好勁

又一場 多謝Dier

贏完依然係8弟

一下假身 全部fake到狗吃屎咁 唔怪得個個都踢到美斯咁

但係收窄左，同埋拋離左垃圾隊

黑山神中堅：
1. 推前鋒入越位位
2. 解圍射手等VAR

DIER EAT SHIT

買對面個J Andersen 有無得諗

集氣車利和波

水晶無呢隊咁長氣咁衝得卦

要睇沙夏出得未

我係tg都講咗好耐 我諗里昂會平放人
我哋想買可以搶

依家先發現利記咁近

隊波跑唔郁 60分鐘打後個逼搶 見到都辛苦

no dier
clean sheet !

係 兩隊爭冠丫麻

呃正評

佢哋同我哋一樣閪迷咗好耐
季頭仲一齊爭緊第一

屌你老母又輸2舊

慘

屌你老母馬良啦

岩岩一邊玩一邊睇熱刺足球
簡直牛逼死了

有冇大震撼呀 有就玩下

下個po 名可否屌埋BD 老母冚家剷

無
金子真人(馬主)唔肯比版權

屌摩狗啲失禁足球好過

沒有Dier的日子
就是好日子

轉台睇大力b反轉意甲

唔睇痢轟？

有排啦

希望利車和就最好啦

訓著左睇黎我行運避左場閪波？

你利迷

贏波就是好波

保送

你以後唔好睇波

買咗利

杜曹真係有料

主要係猁傷得太多

但你睇到杜曹入主後改變 唔關高普隊波事喎

我講猁點解廢左咁多姐，如果齊腳鬥呢隊轟點會打成咁

高普係咪博炒 輸緊球最尾換米拿

訓左無睇 聽講我踢得好好

前季好似傳過買嚟替超人
點知替果個變左dier

呢個算啦，能力級數問題
本身定位都係第3左閘大後備
點知咁多落場機會

我都係
Fake hot

狼隊

事實上得黑山要踢國家隊啦，lo celso 都未傷好

如果葡萄牙有隊內爆發 佢地就仆晒街 唔中招都要隔離返一段時間

下場應該要含淚睇dier toby都兩場踢足90分鐘

好彩下半場瞓著咗
記憶留喺上半場都算正常1:0

球手球真係黑到
VAR is bullshit

球例係咁寫 冇計
如果係經多幾腳波再入都可能唔計手球 但直接助攻實計

果陣佢仲係森多利亞

如果摩佬以前係踢正前鋒嘅話
咁佢咪叫JM9？

死人都比你個笑話搞到返生
好笑到

用兩個港鐵站時間諗點覆你
決定放棄

唔明點解個個都話黑

捧杯了

因為係我地踢落人地隻手？
咁早2年歐聯決賽又點計

嗰個又係唔同case嚟嘅，唔好撈亂進攻同防守球員

仲有如果摩佬踢son嘅翼鋒位 又會叫咩

反正新例就係只要進攻球員隻hi一hi到 唔理有心定無心都計手球

今年再改過黎 詳情如下

假如進攻球員意外以手部觸球，而皮球經過數腳傳送後形成明顯入球機會或入球，將不會被視為犯手球，入球生效，不過假如皮球被另一位進攻球員觸球後馬上形成入球，就會吹罰手球犯規。

嚇敵災難級攻守都唔掂 點解上年唔買隻打開4後衛嘅右閘 而家又要再買過

dier 打右閘 新查比亞

躝啦 屌你老母

點都係新星際鈍胎啦

Next topic name pls

kane打臭個位係咪向我哋致敬

又傾Handball

135th Annual General Meeting: The IFAB clarifies handball Law and confirms decision on concussion substitute trials

➡️

下季嘅話富臨球波會計番入

“Accidental handball that leads to a team-mate scoring a goal or having a goal-scoring opportunity will no longer be considered an offence.”

轉嚟轉去，不如單數年計，雙數年唔計啦

堡堡大訴求 缺隊長不可

知唔知點解阿里係A20？
因為阿里爸爸有四十大盜，無咗兩個字減20

知唔知點解寶寶唔想同紐亞一隊？
因為佢哋加埋係H5N1

笑到我腸都爆埋出黎

已正皮支持

Did you win the Champions League

on9

點解你老母生左你出黎？

因為比狗屌呀

狼隊降低Adama既售價
熱刺係咪可以買佢？

記得超人嗰陣mark佢唔到 叫球會買佢

買黎做乜 得個快字

今季0入球0助攻

如果要大隻快，咁不如安東尼奧，仲要英撚

呢個之前post過

有一日，我老豆係咁同我講「højbjerg」、「højbjerg」咁

我以為佢突然鍾意熱刺

原來佢叫我「開ebay」

新一代Joker

想睇七公同脆挑戰一下

咁鍾意攞我當笑話 唔通你

#關注熱刺會然精神健康

開冷氣

脆

u18對軌， 50分鐘已經贏梗5比0

睇咁多平安鐘波睇到精神失常

一隊比人5-0就有

點解維拉利爾嚟香港踢友誼賽，科夫會俾入境處職員驅逐出境？

因為佢叫自己個名嘅時候係咁叫「June Fourth」

報左国安

我叫專科

你係畜聾

dier都唔會咁派膠

呢位清中肯

點解篇潮文又上熱門

聽日就派

我都想換mum

因為佢可以仲膠
對軌果下仲膠過呢下ok?

英超啲球證真係笑話

球證熱狗黎

一定係咁

我好笑啲定英超啲球證好笑啲？

同意

Adama比隊隊分析哂，識防守佢。
反而安東尼奧打下游球隊好屈

想問WL 8win 張紅卡係咪有rating限制？

屌......問錯post

老蘭

Fifa出fucking ball flashback

dllm

唔高過84
好似

真熱必備

今年熱狗真係買通咗ea款款卡都有熱刺份

佢幾時出隻熱狗中堅 要連龍仔what if

都係自己地頭先有人答
唔該巴打

上年張Sanchez 用到end game

11月抽到untrade c朗同華拉尼
結果冇玩英超隊

呢樣就難啲啦

摩狗害人不淺

點解無what if dier

荷b要好返 今季進攻數據係唔掂 但好似連美斯咁都可以返生啦
真熱唔通真係下下都叫自己班球員斷腳死全家咩

I love b仔

今晚半夜睇唔睇閪波？

Why not

Tottenham Hotspur: Daniel Levy prepares to celebrate 20 years as Tottenham's chairman

點解熱刺唔買西咸個安東尼奧？

因為買咗我哋就會變聖安東尼馬刺，要學打籃球

你癲完未

冷笑話推post大法

屌你老母 推post姐下話

推post姐下話

Dier是垃圾

一入po 77個新cm，以為有咩突發嘢

點知原來係脆推po

rubbish

你五毛！

好